震驚六十億人！英超班霸官方宣佈簽下觸目新星

@Cosxxxxx

轉會費係幾多
同埋呢隻係汪黎喎

轉投死敵